[TOC]

# DHCP

## Auftrag 1
Dhcp Server einrichten:
**1** Ich habe alle Geräte richtig verkabelt. Dann habe ich den DHCP-Server angeklickt, nachher auf "Dhcp Server Setup geklickt"
**2** Dann habe ich den Server aktiviert, und dann bei Static Address Assignment die Mac Adresse und die Ip-Adresse in der Range eingetragen.

![screenshot](dhcp1.png)
![Screenshot1](Images/dhcp1.png)
## Auftrag 2 
Blabla2